<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes" ?>
<root>
<langs>
    <lang id="en">English</lang>
    <lang id="fr">Français</lang>
</langs>
<curriculumVitae>
    <identity anchor="identity">
        <anchorTitle lang="en">About Me</anchorTitle>
        <anchorTitle lang="fr">A propos</anchorTitle>
        <items>
            <myself>
                <name>Fabien Crassat</name>
                <birthday>1981-05-15</birthday>
                <age lang="en" getAge="curriculumVitae/identity/items/myself/birthday"></age>
                <birthplace lang="fr">Cahors</birthplace>
                <nationality lang="en">French Citizenship</nationality>
                <picture>bundles/nbscv/img/fabien.crassat.png</picture>
            </myself>
            <address>
                <street>73 rue des moines</street>
                <postalcode>75017</postalcode>
                <city>Paris</city>
                <country>France</country>
                <googlemap>http://goo.gl/maps/UJrFf</googlemap>
            </address>
            <contact>
                <mobile>+33 (0)6.84.78.11.49</mobile>
                <email>fabien@crassat.com</email>
            </contact>
            <social>
                <marital lang="fr">Célibataire</marital>
                <military lang="fr">Dégagé des obligations militaires</military>
                <drivelicences lang="en">French driving licence</drivelicences>
                <drivelicences lang="fr">Titulaire du permis B et A</drivelicences>
            </social>
        </items>
    </identity>
    <followMe anchor="followMe">
        <anchorTitle lang="en">Follow Me</anchorTitle>
        <anchorTitle lang="fr">Suivez-moi</anchorTitle>
        <items>
            <followItem id="linkedin">
                <title>Linked In</title>
                <url>http://www.linkedin.com/in/fabiencrassat</url>
                <icon>bundles/fabiencrassatcurriculumvitae/img/linkedin.png</icon>
            </followItem>
            <followItem id="viadeo">
                <title>Viadeo</title>
                <url>http://fr.viadeo.com/fr/profile/fabien.crassat</url>
                <icon>bundles/fabiencrassatcurriculumvitae/img/viadeo.png</icon>
            </followItem>
            <followItem id="monster">
                <title>Monster</title>
                <url>http://beknown.com/fabien-crassat</url>
                <icon>bundles/fabiencrassatcurriculumvitae/img/monster.png</icon>
            </followItem>
            <followItem id="twitter">
                <title>Twitter</title>
                <url>https://twitter.com/fabiencrassat</url>
                <icon>bundles/fabiencrassatcurriculumvitae/img/twitter.png</icon>
            </followItem>
            <followItem id="googleplus">
                <title>Google+</title>
                <url>https://plus.google.com/+FabienCrassat?rel=author</url>
                <icon>bundles/fabiencrassatcurriculumvitae/img/googleplus.png</icon>
            </followItem>
            <followItem id="facebook">
                <title>Facebook</title>
                <url>https://www.facebook.com/fabien.crassat</url>
                <icon>bundles/fabiencrassatcurriculumvitae/img/facebook.png</icon>
            </followItem>
            <followItem id="scrum">
                <title>Scrum</title>
                <url>http://www.scrumalliance.org/community/profile/fcrassat</url>
                <icon>bundles/fabiencrassatcurriculumvitae/img/scrum-alliance.png</icon>
            </followItem>
            <followItem id="github">
                <title>GitHub</title>
                <url>https://github.com/fabiencrassat</url>
                <icon>bundles/fabiencrassatcurriculumvitae/img/github.png</icon>
            </followItem>
        </items>
    </followMe>
    <lookingFor>
        <experience crossref="curriculumVitae/experiences/items/experience[@id='Reacteev']/job"></experience>
        <presentation lang="en">10+ years scaling a startup (acquired now) from 30 to 300 people using Agile and Lean Startup. Now Agile and Lean Startup coach dedicated to customer discovery, innovation and corporate efficiency.</presentation>
        <presentation lang="fr">10 ans dans une startup grandissante (acquis maintenant) de 30 à 300 personnes utilisant Agile et Lean Startup. Maintenant coach Agile et Lean Startup dédié à la découverte des clients, l'innovation et l'efficacité de l'entreprise.</presentation>
    </lookingFor>
    <experiences anchor="experiences">
        <anchorTitle lang="en">Experiences</anchorTitle>
        <anchorTitle lang="fr">Expériences Professionnelles</anchorTitle>
        <items>
            <experience id="Reacteev">
                <date lang="en">Sept. 2017 - Present</date>
                <date lang="fr">Sept. 2017 - Aujourd'hui</date>
                <job lang="en">Agile and Lean Startup Coach</job>
                <job lang="fr">Coach Agile et Lean Startup</job>
                <society crossref="societies/society[@ref='Reacteev']/*"></society>
                <missions lang="en">
                    <item>Improves the efficiency of the IT departments of the clients: studies, analyzes and accompaniments of teams and partners.</item>
                    <item>Approach new clients through participation in trade shows or events and prospecting.</item>
                </missions>
                <missions lang="fr">
                    <item>Améliore l'efficience des départements informatiques des clients : études, analyses et accompagnements des équipes et partenaires.</item>
                    <item>Démarche de nouveaux clients à travers la participation à des salons ou événements et de la prospection commerciale.</item>
                </missions>
            </experience>
            <experience id="EnablonInfraSquad">
                <date lang="en">July 2015 - August 2017</date>
                <date lang="fr">Juil. 2015 - Août 2017</date>
                <job lang="en">Tech Leader in Agile team</job>
                <job lang="fr">Tech Leader d'une équipe agile</job>
                <society crossref="societies/society[@ref='Enablon']/*"></society>
                <missions lang="en">
                    <item>Responsible for leading the development team of Enablon framework and source management.</item>
                    <item>Deliver relevant technical solutions based on best practice / experiences / similar projects.</item>
                    <item>Establishes technical vision / architecture with the development team.</item>
                    <item>Provide technical review and estimations of the development components / time required for the projects.</item>
                    <item>Identify risks, findings and ways of improvement for development effort.</item>
                </missions>
                <missions lang="fr">
                    <item>Dirige l'équipe de développement du framework d'Enablon et du gestionnaire de source.</item>
                    <item>Fournie des solutions techniques pertinentes fondées sur les meilleures pratiques / expériences / projets similaires.</item>
                    <item>Établit la vision technique / architecture avec l'équipe de développement.</item>
                    <item>Fournie l'examen technique et les estimations des composantes de développement / temps requis pour les projets.</item>
                    <item>Identifier les risques, les résultats, les voies d'amélioration de l'effort de développement.</item>
                </missions>
            </experience>
            <experience id="EnablonBackbone">
                <date lang="en">May 2014 - June 2015</date>
                <date lang="fr">Mai 2014 - Juin 2015</date>
                <job lang="en">Support Level 3 Lead Coordinator</job>
                <job lang="fr">Responsable Coordinateur Support Niveau 3</job>
                <society crossref="societies/society[@ref='Enablon']/*"></society>
                <missions lang="en">
                    <item>Coordinate Support level 3 Activity of an international agile team.</item>
                    <item>Build and update Dashboards (for internal follow-Up and external communication).</item>
                    <item>Unified Forecasted planning and Releases Notes.</item>
                    <item>Manage relationship and attend following stakeholders meetings conducting regular surveys to measure the level of satisfaction</item>
                    <item>Improve quality.</item>
                    <item>Extra as Enablon Software Architect: Design and develop a Delivery (Git Like) Tool including "Installation, Commit, Update, Delete" across the entire product lifecycle.</item>
                </missions>
                <missions lang="fr">
                    <item>Coordonne toute l'activité du support niveau 3 d'une équipe agile internationale.</item>
                    <item>Construit et met à jour les tableaux de bord pour le suivi interne et la communication externe.</item>
                    <item>Unifie le planning prévisionnel des livrables et les Releases Notes.</item>
                    <item>Gère la relation et assiste aux réunions de suivi des parties prenante en conduisant des questionnaires réguliers pour mesurer le niveau de satisfaction.</item>
                    <item>Améliore la qualité.</item>
                    <item>En plus en tant que Architecte logiciel Suite Enablon: Définie et développe un gestionnaire de source (semblable à GIT) incluant l'installation, le commit, la mise à jour et la suppression à travers le cycle de vie du produit.</item>
                </missions>
            </experience>
            <experience id="EnablonArchitect">
                <date lang="en">Apr 2011 - May 2014</date>
                <date lang="fr">Avr. 2011 - Mai 2014</date>
                <job lang="en">Enablon Suite Software Architect</job>
                <job lang="fr">Architecte logiciel Suite Enablon</job>
                <society crossref="societies/society[@ref='Enablon']/*"></society>
                <missions lang="en">
                    <item>Passionate about architecture optimization, I am a key contributor in the expansion of the Enablon solution developed by distributed teams located across the world. I am the go-to-person in designing, costing and guiding the team to deliver software within a high quality level. Collaborating closely with product managers, testers and other software engineers, I design, test, code, deliver and maintain software modules using proprietary and non-proprietary language within an Agile Scrum environment.</item>
                    <item>Troubleshoot and guide the team to resolve complex problems.</item>
                    <item>Work with team of architects from various applications to discuss challenges and solutions to ensure consistency across the application suite.</item>
                    <item>Brainstorm and solve very interesting problems that will considerably increase product user experience.</item>
                    <item>Coach and mentor junior team members.</item>
                    <item>Share knowledge through collaboration, training, peer review, presentations, articles, etc.</item>
                    <item>Responsible for delivering in time new application versions to the application suite.</item>
                    <item>Participate in recruitment.</item>
                    <item>Development of version control (GIT like).</item>
                </missions>
                <missions lang="fr">
                    <item>Passionné par l'optimisation de l'architecture, je joue un rôle clé dans l'expansion des solutions Enablon développé par des équipes distribuées répartis dans le monde. Je contribue dans la conception, les coûts et je guide l'équipe pour fournir des logiciels avec un niveau élevé de qualité. En étroite collaboration avec les chefs de produits, les testeurs et les autres ingénieurs logiciels, je conçois, test, code, fournie et maintiens des modules logiciels en utilisant le langage propriétaire Enablon et les langages du web dans un environnement Agile Scrum.</item>
                    <item>Analyse et guide l'équipe pour résoudre des problèmes complexes.</item>
                    <item>Travail en étroite collaboration avec l'équipe d'architectes des différentes applications pour discuter des challenges et des solutions pour assurer une consistance à travers la suite Enablon.</item>
                    <item>Réfléchie et résous de très intéressants problèmes à l'attention directe d'une expérience utilisateur.</item>
                    <item>Accompagne et guide les membres juniors de l'équipe.</item>
                    <item>Partage les connaissances à travers la collaboration, les formations, les revues, les présentations, les articles, ...</item>
                    <item>Responsable des livraisons dans les délais impartis des solutions Enablon.</item>
                    <item>Participe au recrutement.</item>
                    <item>Développe un gestionnaire de source (semblable à GIT).</item>
                </missions>
            </experience>
            <experience id="EnablonGRCArchitect">
                <date lang="en">Nov 2009 - Apr 2011</date>
                <date lang="fr">Nov. 2009 - Avr. 2011</date>
                <job lang="en">GRC Suite Software Architect</job>
                <job lang="fr">Architecte logiciel Suite GRC</job>
                <society crossref="societies/society[@ref='Enablon']/*"></society>
                <missions lang="en">
                    <item>Architecture definition and design of complex Governance Risk Conformity applications.</item>
                    <item>Participation in detailed proposals by the technical feasibility and technology choices.</item>
                    <item>Definition of prototypes and cooperation of pre-sales missions.</item>
                    <item>Continuity of information, valorisation of experience and capitalizing on best practices with documents of deployment and transfer of skills.</item>
                    <item>Support the delivery of solutions and the implementation of new features.</item>
                    <item>Expertise and support to customers in pre-sales then during their project.</item>
                </missions>
                <missions lang="fr">
                    <item>Définition et conception des architectures d’applications complexes des solutions de Gouvernance des Risques et de la Conformité.</item>
                    <item>Participation au chiffrage détaillé des propositions techniques par la faisabilité technique et les choix technologiques.</item>
                    <item>Rédaction des propositions techniques et des dossiers d’architecture logicielle.</item>
                    <item>Définition des prototypes et collaboration aux missions d’avant-vente.</item>
                    <item>Pérennisation de l'information, valorisation de l'expérience et capitalisation des meilleures pratiques par des documents de déploiement et de transfert de compétences.</item>
                    <item>Assistance à la livraison des solutions et la mise en place de nouvelles fonctionnalités.</item>
                    <item>Expertise et accompagnement des clients en avant-vente et durant leur projet.</item>
                </missions>
            </experience>
            <experience id="EnablonAnalyst" collapse="true">
                <date lang="en">Jan 2007 - Oct 2009</date>
                <date lang="fr">Jan. 2007 - Oct. 2009</date>
                <job lang="en">Software Analyst</job>
                <job lang="fr">Analyste Logiciel</job>
                <society crossref="societies/society[@ref='Enablon']/*"></society>
                <missions lang="en">
                    <item>Definition and realisation of risks and controls management suite software.</item>
                    <item>Definition of prototypes and cooperation of pre-sales missions.</item>
                    <item>Support the delivery of solutions and the implementation of new features.</item>
                </missions>
                <missions lang="fr">
                    <item>Définition et réalisation des solutions standards métiers de gestion des risques et de contrôles.</item>
                    <item>Collaboration aux missions d’avant-vente et réalisation de prototypes.</item>
                    <item>Support du département conseil dans la livraison des solutions et la mise en place de nouvelles fonctionnalités.</item>
                </missions>
            </experience>
            <experience id="EnablonInternship" collapse="true">
                <date lang="en">March - Dec 2006</date>
                <date lang="fr">Mars - Déc. 2006</date>
                <job lang="en">Internship for the end of ESIEA</job>
                <job lang="fr">Stage de fin d’étude de l’ESIEA</job>
                <society crossref="societies/society[@ref='Enablon']/*"></society>
                <missions lang="en">
                    <item>Analyst and software developer; pre-sales support on reporting software, especially internal control.</item>
                </missions>
                <missions lang="fr">
                    <item>Analyste et développeur logiciel ; Soutien Avant-vente de logiciel de reporting, spécialement le contrôle interne.</item>
                </missions>
            </experience>
            <experience id="BostonTeaParty" collapse="true">
                <date lang="en">Summer 2005</date>
                <date lang="fr">Eté 2005</date>
                <job lang="en">Learnt English language through jobs: cook, waiter and washer</job>
                <job lang="fr">Travail saisonnier : cuisinier, serveur et plongeur</job>
                <society crossref="societies/society[@ref='BostonTeaParty']/*"></society>
                <missions lang="en">
                    <item>Traineeship abroad in 4th year of ESIEA.</item>
                </missions>
                <missions lang="fr">
                    <item>Mission à l’étranger de 4ième année de l’ESIEA.</item>
                </missions>
            </experience>
            <experience id="PAIR" collapse="true">
                <date lang="en">Feb - May 2005</date>
                <date lang="fr">Fév. - Mai 2005</date>
                <job lang="en">‘Projet d’Application Industrielle ou de Recherche’ (PAIR) in 4th year of ESIEA</job>
                <job lang="fr">Projet à application industrielle de 4ième année de l’ESIEA</job>
                <society crossref="societies/society[@ref='Suez']/*"></society>
                <missions lang="en">
                    <item>Made a security VPN on a Wi-Fi network between 2 industrial sites.</item>
                </missions>
                <missions lang="fr">
                    <item>Réalisation d’un VPN sécurisé sur un réseau Wifi entre 2 sites industriels.</item>
                </missions>
            </experience>
            <experience id="OBIWarehouseman" collapse="true">
                <date lang="en">Summer 2003</date>
                <date lang="fr">Eté 2003</date>
                <job lang="en">Warehouseman on sale in the shelf</job>
                <job lang="fr">Manutentionnaire et vendeur dans les rayonnages</job>
                <society crossref="societies/society[@ref='OBI']/*"></society>
            </experience>
            <experience id="SalesEngineer" collapse="true">
                <date lang="en">Sept 2002</date>
                <date lang="fr">Sept. 2002</date>
                <job lang="en">Sales Engineer specialized in the water treatment</job>
                <job lang="fr">Technico-commercial spécialisé dans le traitement de l’eau</job>
                <society crossref="societies/society[@ref='CGE']/*"></society>
                <missions lang="en">
                    <item>Worked with the sale department, defined the useful contacts to have appointments and presentation of the product: one successful sale.</item>
                </missions>
                <missions lang="fr">
                    <item>Définir les contacts utiles et présentation du produit chez les particuliers, 1 vente réussie.</item>
                </missions>
            </experience>
            <experience id="DUTInternship" collapse="true">
                <date lang="en">Apr - Jun 2002</date>
                <date lang="fr">Avr. - Juin 2002</date>
                <job lang="en">Internship for the end of DUT</job>
                <job lang="fr">Stage de fin d’étude de l'IUT</job>
                <society crossref="societies/society[@ref='LESETH']/*"></society>
                <missions lang="en">
                    <item>Designed, realised and calibrated a flowmeter in transient state.</item>
                </missions>
                <missions lang="fr">
                    <item>Conception, réalisation et étalonnage d’un débitmètre de type Venturi en régime transitoire.</item>
                </missions>
            </experience>
            <experience id="SVGSOwarehouseman" collapse="true">
                <date lang="en">Summer 2001</date>
                <date lang="fr">Eté 2001</date>
                <job lang="en">Temporary worker</job>
                <job lang="fr">Intérimaire</job>
                <society crossref="societies/society[@ref='SVGSO']/*"></society>
                <missions lang="en">
                    <item>Warehouseman in conditioning of chain.</item>
                </missions>
                <missions lang="fr">
                    <item>Travail temporaire en conditionnement de chaîne d’embouteillage.</item>
                </missions>
            </experience>
        </items>
    </experiences>
    <skills anchor="skills">
        <anchorTitle lang="en">Skills</anchorTitle>
        <anchorTitle lang="fr">Compétences</anchorTitle>
        <items>
            <skill id="Functional">
                <title lang="en">Functional</title>
                <title lang="fr">Fonctionnel</title>
                <lines>
                    <line id="best" percentage="90" class="success" striped="true">
                        <label lang="en">Risk Governance, Internal and Continuous Control, Audit, Business Continuity Management</label>
                        <label lang="fr">Gouvernance des Risques, Contrôle Interne et Permanent, Audit, Plans de continuité d'activités</label>
                    </line>
                    <line id="sucess" percentage="80" class="success" striped="true">
                        <label lang="en">Action Plan, Approval Process</label>
                        <label lang="fr">Plan d'action, Circuit d'approbation</label>
                    </line>
                    <line id="info" percentage="60" class="info" striped="false">
                        <label lang="en">Scrum Agile Method</label>
                        <label lang="fr">Méthode de développement Agile Scrum</label>
                    </line>
                    <line id="warning" percentage="40" class="info" striped="true">
                        <label lang="en">Event Management, Authorized and Sign Management</label>
                        <label lang="fr">Management des incidents, Délégation des autorisations et des signatures</label>
                    </line>
                </lines>
            </skill>
            <skill id="Languages">
                <title lang="en">Languages</title>
                <title lang="fr">Langages</title>
                <lines>
                    <line id="best" percentage="100" class="success" striped="true">
                        <label>Enablon</label>
                    </line>
                    <line id="sucess" percentage="80" class="success" striped="true">
                        <label>HTML, CSS, JavaScript, jQuery</label>
                    </line>
                    <line id="info" percentage="40" class="info" striped="true">
                        <label>C, Data Base (Access, PL/SQL, Oracle), Java, Visual Basic, Assembler, TeX, Media Wiki, Symfony2, NodeJS, Meteor</label>
                    </line>
                    <line id="warning" percentage="20" class="warning" striped="false">
                        <label>Network, Prolog, Interpreter (Lex, Yacc)</label>
                    </line>
                </lines>
            </skill>
            <skill id="Software">
                <title lang="en">Software</title>
                <title lang="fr">Logiciels</title>
                <lines>
                    <line id="sucess" percentage="80" class="success" striped="false">
                        <label>Word, Excel, PowerPoint, MS Project</label>
                    </line>
                    <line id="info" percentage="60" class="info" striped="true">
                        <label>GIT</label>
                    </line>
                    <line id="info2" percentage="40" class="info" striped="false">
                        <label>Photoshop CS</label>
                    </line>
                    <line id="warning" percentage="20" class="warning" striped="false">
                        <label>Maple, Matlab, LabView, LabCVI, Aphelion, AutoCAD, Quark, Illustrator CS, Pspice</label>
                    </line>
                </lines>
            </skill>
            <skill id="Environments">
                <title lang="en">Environments</title>
                <title lang="fr">Environnements</title>
                <lines>
                    <line id="sucess" percentage="80" class="success" striped="false">
                        <label lang="en">Microsoft Windows all versions</label>
                        <label lang="fr">Microsoft Windows toutes versions</label>
                    </line>
                    <line id="info" percentage="40" class="info" striped="false">
                        <label>Linux</label>
                    </line>
                </lines>
            </skill>
        </items>
    </skills>
    <educations anchor="educations">
        <anchorTitle lang="en">Educations</anchorTitle>
        <anchorTitle lang="fr">Formations</anchorTitle>
        <items>
            <education id="ESIEA">
                <date>2003 - 2006</date>
                <education lang="en">ESIEA (Ecole Supérieure d’Informatique, Electronique, Automatique), PARIS.</education>
                <education lang="fr">Diplôme d’Ingénieur ESIEA – mention Très Honorable avec félicitation des jurys</education>
                <descriptions lang="en">
                    <item>A top French engineering school specialised in Information Technology and Electronics offering a five-year degree comparable to a Master of Science.</item>
                </descriptions>
                <descriptions lang="fr">
                    <item>Ecole d’ingénieur spécialisée dans l’information technologique et électronique ; PARIS (75).</item>
                </descriptions>
            </education>
            <education id="EveningCourse">
                <date>2002 - 2003</date>
                <education lang="en">Conservatoire National des Arts et Métiers, ‘Instrumentation – Mesures’ studies, TOULOUSE.</education>
                <education lang="fr">Cours du soir « Instrumentation – Mesures »</education>
                <descriptions lang="en">
                    <item>Acquisition of the fundamental principles of industrial sensors and control of their optimal use while knowing to choose and assemble the elements of measuring equipment, to know to analyse, interpret and have results of measurement.</item>
                </descriptions>
                <descriptions lang="fr">
                    <item>dispensé par le CNAM TOULOUSE (31).</item>
                </descriptions>
            </education>
            <education id="WaterSaleman" collapse="true">
                <date lang="en">September 2002</date>
                <date lang="fr">Sept 2002</date>
                <education lang="en">Training in sales techniques of water treatment, MONTPELLIER.</education>
                <education lang="fr">Formation aux méthodes de vente et aux techniques de traitement d’eau</education>
                <descriptions lang="en">
                    <item>Exempted by CONFORT GENERAL EUROPEEN.</item>
                </descriptions>
                <descriptions lang="fr">
                    <item>dispensé par Confort Général Européen, MONTPELLIER (34).</item>
                </descriptions>
            </education>
            <education id="IUT">
                <date lang="en">June 2002</date>
                <date lang="fr">Juin 2002</date>
                <education lang="en">DUT (Diplôme Universitaire de Technologie) Mesures Physiques, TOULOUSE.</education>
                <education lang="fr">DUT Mesures Physiques option Techniques Instrumentales – mention A-Bien</education>
                <descriptions lang="en">
                    <item>Post-baccalaureate technical qualification awarded after two years studies.</item>
                    <item>Comprehension, design and implementation of an 'automated chain of measurements' from the sensor to the computer, and specialised in measurement and instrumentation.</item>
                </descriptions>
                <descriptions lang="fr">
                    <item>IUT de l’Université Paul Sabatier, TOULOUSE (31).</item>
                </descriptions>
            </education>
            <education id="Bac" collapse="true">
                <date lang="en">June 2000</date>
                <date lang="fr">Juin 2000</date>
                <education lang="en">Baccalauréat Scientifique, CAHORS.</education>
                <education lang="fr">Baccalauréat S, option Technologie Industrielle, spécialité Physique – Chimie</education>
                <descriptions lang="en">
                    <item>High school graduation in science subjects comparable to A-levels.</item>
                </descriptions>
                <descriptions lang="fr">
                    <item>Lycée Gaston Monnerville, CAHORS (46).</item>
                </descriptions>
            </education>
        </items>
    </educations>
    <languageSkills anchor="languageSkills">
        <anchorTitle lang="en">Languages</anchorTitle>
        <anchorTitle lang="fr">Langues</anchorTitle>
        <items>
            <languageSkill id="French">
                <title lang="en">French</title>
                <title lang="fr">Français</title>
                <description lang="en">Mother tongue.</description>
                <description lang="fr">Langue maternelle.</description>
                <icon>bundles/fabiencrassatcurriculumvitae/img/Flag-of-France.png</icon>
            </languageSkill>
            <languageSkill id="English">
                <title lang="en">English</title>
                <title lang="fr">Anglais</title>
                <description lang="en">Work Language.</description>
                <description lang="fr">Langue de travail.</description>
                <icon>bundles/fabiencrassatcurriculumvitae/img/Flag-of-United-Kingdom.png</icon>
            </languageSkill>
        </items>
    </languageSkills>
    <miscellaneous anchor="miscellaneous">
        <anchorTitle lang="en">Miscellaneous</anchorTitle>
        <anchorTitle lang="fr">Divers</anchorTitle>
        <items>
            <miscellaneous id="ProductOwner">
                <title lang="en">July 2013</title>
                <title lang="fr">Juillet 2013</title>
                <miscellaneous lang="en">Certified Scrum Product Owner</miscellaneous>
                <miscellaneous lang="fr">Scrum Product Owner Certifié</miscellaneous>
            </miscellaneous>
            <miscellaneous id="ScrumMaster">
                <title lang="en">June 2012</title>
                <title lang="fr">Juin 2012</title>
                <miscellaneous lang="en">Certified Scrum Master</miscellaneous>
                <miscellaneous lang="fr">Scrum Master Certifié</miscellaneous>
            </miscellaneous>
            <miscellaneous id="Student">
                <title>2004 – 2005</title>
                <miscellaneous lang="en">Communications Officer at Office of Students (BDE) of the ESIEA School</miscellaneous>
                <miscellaneous lang="fr">Chargé de communication au Bureau des Etudiants de l’ESIEA (BdE)</miscellaneous>
                <description lang="en">Establishment of a newspaper through communicative tools, and communication inter-and extra BdE.</description>
                <description lang="fr">Mise en place d’un journal et relation inter et extra BdE par l’intermédiaire d’outils communicatifs. </description>
            </miscellaneous>
            <miscellaneous id="Practical">
                <title lang="en">Hobbies</title>
                <title lang="fr">Centres d’intérêts</title>
                <miscellaneous lang="en">Swimming pool, running, music, roller, bicycle, snowboard, surf and motor bike.</miscellaneous>
                <miscellaneous lang="fr">Piscine, course à pied, automobile, astronomie, aérospatial, musique, cinéma, voyages, sports.</miscellaneous>
            </miscellaneous>
        </items>
    </miscellaneous>
</curriculumVitae>
<societies>
    <society ref="Reacteev">
        <name>Reacteev</name>
        <address>Paris, France</address>
        <siteurl>https://fr.linkedin.com/company/reacteev</siteurl>
    </society>
    <society ref="Enablon">
        <name>Enablon</name>
        <address>Courbevoie, Hauts de Seine, France</address>
        <siteurl>http://www.enablon.com</siteurl>
    </society>
    <society ref="BostonTeaParty">
        <name>Boston Tea Party</name>
        <address lang="en">Bristol, United Kingdom</address>
        <address lang="fr">Bristol, Royaume-Uni</address>
        <siteurl>http://www.bostonteaparty.co.uk</siteurl>
    </society>
    <society ref="Suez">
        <name>Suez</name>
        <address>Paris, France</address>
        <siteurl>http://www.suez-environnement.com</siteurl>
    </society>
    <society ref="Korrigan">
        <name>KORRIGAN</name>
        <address>Paris, France</address>
        <siteurl>http://www.korrigan-graffiti.com</siteurl>
    </society>
    <society ref="OBI">
        <name>OBI</name>
        <address>Cahors, Lot, France</address>
        <siteurl>http://www.obi.com</siteurl>
    </society>
    <society ref="CGE">
        <name>Confort Général Européen</name>
        <address>Toulouse, France</address>
    </society>
    <society ref="LESETH">
        <name>Laboratoire d’Energétique (LESETH)</name>
        <address lang="en">University Paul Sabatier, Toulouse, France</address>
        <address lang="fr">Université Paul Sabatier, Toulouse, France</address>
        <siteurl>http://www.univ-tlse3.fr</siteurl>
    </society>
    <society ref="SVGSO">
        <name>SVGSO (Société des Vins du Grand Sud-Ouest)</name>
        <address>Castelfranc, Lot, France</address>
    </society>
</societies>
</root>
